喂荃灣消息可唔可以factcheck咗再出呀

圖都冇乜都冇已經幾廿條feed喺度傳⋯⋯身邊啲荃灣朋友都好撚驚呀屌

見啲channel又話咩綠楊坊啲店落晒閘，又有狗又剩，但圖都冇張

15:55 荃灣走
有三隻狗
幾個白衫佬

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

驚下都好，比班港豬體驗下咩叫白色恐怖

啲消息咁唔真確荃灣手足點睇路呀

千色快啲走
氣氛不安

絲打知唔知綠楊咩情況

啱啱喺愉景一粥麵食嘢有飯堂姐姐好大聲咁講管理處收到通知叫小心啲

千色已落閘

無去個邊 Sorry 巴打

唔緊，thankss

圖

地下舖頭全部落晒閘

仲短褲涼鞋係咪傻架

Push

收工最好多d人過去支援

橫龍街返緊工
求眾安街方面情況

想問荃灣廣場嗰邊咩情況？

啲人企喺度係做乜

話唔定係火雲邪神呢...

圍何君堯辦事處 喺荃豐

和理非場合, 大家輪流上啦

唔好岀好 大把鋪拉曬閘